監警會共狗鄭承隆的講法間接證明新屋嵿真係有人死/ 輪姦

鄭承隆認為監警報告片面 只採納警方看法欠其他資訊

鄭承隆認為，部分問題可以透過現有機制處理，包括新屋嶺扣留中心，但7.21及8.31事件，監警會現有職能無法處理，可能需要獨立調查。

鄭承隆不嬲係共狗
曾經係電台合理化警魔關嘉榮行刑式開槍謀殺健仔

如果條友放風7.21及8.31可以獨立調查
而偏偏死唔比獨立調查新屋嶺

姐係新屋嶺的事比721/831無差別攻擊市民嚴重
721/831係國際上的定義已經係恐怖襲擊
更嚴重的只有有組織輪姦女性, 強姦未成年人,姦殺

Push

Agree

.

1) 可能需要獨立調查姐係放風民情夠就可以查

2點解區區扣留中心就死都要透過現有機制處理,死都唔比第三方跟進
老實間間狗屋都有示威者嚴重受傷

點解監警會首席共狗鄭承隆要特別講
新屋巔係禁忌查下都唔撚得

推論合理

鄭承隆認為監警報告片面 只採納警方看法欠其他資訊

監警會前委員鄭承隆認為，監警會報告並無「養份」，只敘述不同反修例事件的情況，而且大部分只採納警方的看法，示威者資料及其他資訊則欠缺，沒有做平衡的工作，令人感覺報告片面，並非站在中間位置。鄭承隆舉例說，就元朗7.21事件，報告說警方與白衣人「拍膊頭」並非勾結，他說雖然有關做法並不一定雙方勾結，但報告並無詳細講清楚理據。在8.31太子站事件有無死人的問題上，鄭承隆指出監警會並無收集不同資料、片段而作出結論，只是說香港人煙稠密，若有人在站內被殺，死者家屬應很快發聲，他認為有關說法難令公眾信服。至於應否成立獨立調查委員會，鄭承隆認為，部分問題可以透過現有機制處理，包括新屋嶺扣留中心，但7.21及8.31事件，監警會現有職能無法處理，可能需要獨立調查。

2020-05-15 18:42:43

推

中大同理大佢都有份入去搞事架dklm

呢個後話

點解831由警察策動的恐怖襲擊, 港共竟然放風可以查
而港共把新屋嶺當係死線死都唔比人介入

我懷疑有大量女示威者係新屋嶺遭輪姦

對新屋嶺有組織強姦案最新猜想

Agree

同納綷一撚樣想淡化件事

好明顯的係鄭承隆為左獲得金錢回報掩護港共政權的惡行
反而無意中暴露出新屋嵿真相

行政會議9up的性愛天使論女仔係14歲
而根據資料,新屋嵿最細的扣留人士都係14歲

而臭西芬屈完人, 其兄長係cv肥佬下做到ha一哥

種種間接證據指向其中一輪姦案受害人得14歲
大家明監警會由共狗監警會主席梁定邦到鄭承隆 人格係幾卑劣未?

更加直接的講法係

14歲女仔遭輪姦可能曾屢次嘗試自殺
而監警會主席身為資深大律師竟然做五毛阻礙受害人討回公道

呢個香港法律界大家還需要嗎?

鄭承隆續以8.31太子站事件舉例，引述監警會形容「香港是世界上人口最稠密的城市之一，人際關係緊密。假若有人在港鐵站內被殺，死者親屬應很快發聲，將事件公諸於眾」以及「警方、醫管局、消防處及港鐵的發言人均反駁有人在車站內死亡或被殺的傳聞， 甚至政務司司長亦確認事件中無人喪生。如果他們任何一人沒有說真話，消防處、醫管局及港鐵的職員以及警務人員肯定會挺身而出揭發謊言。」

鄭承隆認為，監警會以上的說法，並非基於事實例如任何CCTV片段，或任何目擊者的說法鋪陳敍，而是僅基於估算作出定論，形容「好難說服人」。

英領鄭文杰所講的深圳遭軟禁香港人
正正係新屋嵿輪姦案的女受害人的家人

香港警魔通過綁架威脅受害家庭封口

好早已經講
有4位
有男有女

tui

而家要話佢唔支持份報告
唔夠愛國